{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010882",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 고즈넉한주문펜션(23년 신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数の追加がある場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、これも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止され、決められた場所をご利用ください。 他の利用客の迷惑になる娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約が可能です。 入室施設案内でスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、電気グリル利用料は20,000ウォンで現地決済が可能で、301号客室は炭火バーベキューをご利用いただけます。 炭火の利用料は30,000ウォンです。 IPTVとWiFiが無料で提供され、OTTで映画を鑑賞することができます。 客室はオーシャンビューと屋外テラスがあり、禁煙です。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数の追加がある場合、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には費用がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴しても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意することはありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは禁止され、喫煙も禁止されています。決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の客を迷惑にする行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客の迷惑になる娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金が間違っている場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "施設内のスパやバーベキューの利用料はいくらですか？",
            "answer": "入室施設案内でスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、電気グリル利用料は20,000ウォンで現地決済が可能で、301号客室は炭火バーベキューをご利用いただけます。炭火の利用料は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でのインターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが無料で提供され、OTTで映画を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はオーシャンビューと屋外テラスがあり、禁煙です。駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 658
    }
}